廢老去中大搞事

【#中大突發新聞】 2017-09-07 17:17
有一群自稱《珍惜群組》的市民於文化廣場舉行集會，要求中大學生會拆除有關「香港獨立」的橫額。

屌你老母死廢老

班廢老咁把炮咪自己拆banner囉，不過咁高小心仆街死，七月仲未過

呢啲垃圾廢老幾時先死晒

快啲趕去九龍站啦，去中大做乜，珍惜喎

冇紙皮執